「終極世界大戰」達哥vs伍公子

達哥

伍公子

呃正皮

呃負皮

乞衣都有人撐
真係世界變

伍公子fb玩bio幾十萬人睇架

乞兒還乞兒 佢拍片的確係好睇

其實啲人屌公子都係得乞衣，達哥又何嘗唔係有用老翻啦
平心拍片質素去討論啦

用屎眼睇野就唔好咁大聲啦
不學無術嘅垃圾

的確，達哥用老翻比乞衣更可恥

鬥咩都得
鬥佢不學無術真係戇鳩鳩